美國租車邊到最平？

想問下去加洲租個車最平幾多？ 唔駛靚最緊要有得渣 最平可以幾錢？

推

turo

租車唔貴 保險先貴 不過你可以唔買嘅

最緊要夠25歲

Budget 個d架啦

甩左p但唔過

咁基本上唔洗諗，比你租都要比多一大筆

大把平，間間都差唔多
平嘅廿幾一日都有
保險睇你信用卡有無包

我都爬過其他巴打既post, 3-4000千一星期好似有巴打都做到，而家仲有無呢個價

係咪一定要買保險？

Hertz 以前一直租開，無miles limit , 但under age 就貴d , budget 有miles limit

早幾年租hertz 一個月 mustang
6百幾車 +6百幾insurance
行左10k miles

理論上係, 但唔出意外/ 唔比人察無人知你有無保險
主要分3類保險, Collision Damage Waivers, Loss Damage Waiver, Supplementary Liability Insurance
簡單講CDW就係保你自己架車
LDW就係CDW + thief protection
SLI就係保第三者

個人建議搵保險公司買, 唔好買租車公司既保險
特別係租平車(FOX, Budget etc.), 佢地就係靠賣保險賺, 租架車$10/日, CDW可以$15/日, 仲要加手續費 + tax
租車公司比既保險會搞到好多花款, 又可能加埋保你個人意外保險, 醫療保險之類, 總之越平既租車公司越多古靈精怪野, 仲會呃你一定要佢地保險唔係就"可能"犯法之類既手段
唔想煩又有錢可以直接同租車公司買
另外要注意墊底費(EXCESS)

我只係試過美國租車3次, 租過平亦租過貴, 租貴車/靚車去TURO搵, 平車就無乜所謂, 如有錯請屌

但最大問題係你under 25, 所以直接搵保險公司問會清楚同埋平好撚多

感謝巴打回復！ 我都預左5000hkd租車 唔知租唔租到半個月

我應該搵香港定美國個邊既公司？

thrifty

要點揾保險公司買? 同埋有邊間推介?

同問

sf揸落la好悶架自己一個 飛落去la再租turo仲好

行101都叫有啲野睇，經Santa Barbara 同solvang, 行5就真係無野睇

又美帝國洛杉磯